（求救）增值完支付寶 唔見咗張單

我喺7仔個到增值咗支付寶，
增值完之後咁就上網買野啦，
俾錢嗰陣要入密碼，
但我唔見咗張單，
姐係冇咗嗰密碼。
㩒忘記密碼嗰制，
佢要我入d證件資料，
但我一入自己個名已經話我錯。
有冇人有過同樣情況
我入左幾百紋，
可以點做先有返個密碼，
或者唔洗入密碼？

支付寶

啫係點

支那寶

張單冇密碼，密碼係你開通既時候set

一個係登入PW, 跟住有另一個係比錢陣時要入既PW , 都係自己SET架喎, 同張收據無任何關係

係 用qr code入左錢就得

記錯咗以前個做法 多謝大大提醒

個個係付款密碼